塞機場阻機場都係小事 拉長遠睇中共點都會出真槍

烏克蘭本來就係一個國

香港你想要d乜

阻機場阻得幾耐

一個月？

外國只人只會覺得香港亂

交易所 真正錢上錢下地方

又唔會搞到外國遊客

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

短期內唔會
應該過左10月1 先有機會